屌你老母，而家快餐店「走飲管」文化真係好撚on 鳩

屌你臭西，我叫杯凍奶茶，冇飲管，係咪要我用碌鳩攪勻d奶？

香港d仆街環保撚搞出黎，商家可以有籍口cut coss仲唔仆著做
全世界得香港d快餐店唔派飲管咁on9

今日揾IKEA枝紙飲筒飲熱飲，兩下就淋曬，仆你個街即刻拎多幾枝黎用，總知就唔撚想用淋嘅飲筒搞到杯飲品充滿紙嘅味道 環保撚仆街死

我而家次次去都要叫比飲管，
好似乞衣咁

飲喜茶啦 喜茶有飲筒

自已買支可再用飲管真係咁難

你覺得易我覺得難 人人角度唔同 放係度其實真係冇問題
唔通你本身唔用 放左係度你會用咩

On9 點撚樣袋支飲管出街呀 個個出街都帶袋咩 遲啲走刀走叉你係咪袋撚埋曬出去

你都好撚風趣

不如你自己帶埋蠟燭去食店，
叫佢地唔駛䦕燈，咁重環保

咪係屌你老母環保撚，下次走撚曬啲杯杯碟碟要你自己揸個兜去裝野食添呀

飲完包住佢拎返屋企洗？
屌你老母

死商家佬節省成本叫環保

無飲管真係on9都不得了
要環保 你不如返去原始時代啦仆街
現代社會講環保

你班懵撚仲講咩唔明現代社會講環保
一支飲管要用幾百年先分解到
你地班on9仔要等幾代先等到你今日用個一支飲管分解
拎飲管出街難？咁你不如連銀包鎖匙都唔好拎啦

完全唔明點解樓上d人咁短視自私

你班懵撚仲講咩唔明現代社會講環保
一件衫要用好多資源，同會製造污染
你地班on9仔要等幾代先等污染冇曬或被淨化
唔著衫出街好難？

完全唔明點解樓上d人咁短視自私

點解飲筒end up會係堆填區？係處理垃圾既問題 唔係走唔走塑既問題 外國一早有高科技又少污染既垃圾處理方法

環保一早變左商業 變左種意識型態 專呃班冇撚腦既弱智仔

而家香港既所謂環保根本就係變左質既環保

環境係一門生意 賺錢 你睇政府就知啦

M記唔識學迪士尼凍飲杯蓋轉類似熱飲蓋，細窿可以就咁飲又唔會飲晒啲冰落口。

你咪用你枝私家飲筒自我感覺良好當對社會有貢獻囉，但令其他人都冇飲筒用真係好咩？正一環保撚

慢慢覺得問人拎好煩 最後買左枝重用飲管，用左其實唔算煩
試下啦

咪係
用左重用飲管一排
又環保又方便
試都唔試就屌人

用少d膠會死？

環保撚開始入黎咬人

就係你地班仆街習慣左唔環保
而家

笑死，就算係都係要商家自己改下設計畀人用，宜家咁樣一刀切，唔跟仲要俾人鬧真係癡撚線
Btw其實紙都好唔環保，不如紙杯都cut埋佢，啲人想飲可樂果啲咪好似運動場啲飲水機咁飲咪算

其實點解啲環保撚唔去嘈啲發展商每日有咁多建築廢物？
點解佢地仲繼續食牛？

根本就on9
不過封左個堆填區佢，冇堆填區咪冇垃圾囉 冇圾垃咪好環保囉

班環保撚欺善怕惡
搞你班小市民最易，又無得say no

遲下可能外賣走埋飯盒
以後去叫外賣拎走 就要自備飯盒

真係覺得乜都走一餐好On9
以前一日半日冇飲管都叫接受到
最多咪飲熱飲
但而加差唔多周圍都冇咁
到底係邊個諗出黎

已經搞緊啦！ 班仆街真係痴撚線架， 下次去5星酒店 乜柒都冇， 連熱水都冇，因為要環保。

屌你老母 最環保就係叫o的環保撚死撚哂佢仲要唔好比人知，咁就真係環保啦。

慷他人之慨

d仆街環保撚而家係將自己既價值觀強加於人地到，逼人接受佢個套
sorry你咁逼我我更加唔會妥協，而家我加倍咁用即棄野，屋企一大堆即棄餐具，連枱布都係即棄

著獸皮羅， 又到o的愛動物撚屌架啦。
要環保，我比左錢你同我諗撚掂佢，而唔係一野cut左我 o既服務叫我自己死掂佢。。

agger
最環保就係減少香港d環保撚 死撚哂佢就岩啦

由好早以前，我已經講 環保撚係商家佬背後搞出黎玩野o既手法。

有個post先講日本人做生意細心，飲管有埋紙套入著，依d咪識為客着想囉
香港d商家只識向惡勢力（環保撚）低頭，加埋順便多個cut cost理由，d客就你死你事

cut膠飲管冇問題
問題係cut完又唔改下啲產品/配套
一係比靚既紙/意粉飲管
一係就冇杯蓋
好似apple cut3.5都會出番個無線耳機咁

已經放咗一包飲管係個袋到
有時食飯都要帶住佢

以後冇人加兩三蚊叫凍飲 加八蚊叫紅豆冰 商家佬自己受返

啲環保撚自己唔用飲管，見人地用，
就要唔比人地用飲管

派埋街坊

1開始快餐店既存在就已經唔環保 不如執撚哂佢啦

好 下次試下

邪惡o的講，好多環保撚幕後都係商家佬支持。
由其係地慘同飲食。
要真環保，成間老麥叫佢開返個洗碗工場啦，野野即棄！

我覺得最好就係問佢攞就有 唔洗擺出黎
有啲人呢 唔擺出黎唔方便就唔會攞 好似唔食橙 老母met完就食咁 相對會用少左 但有人要用既問職員攞都攞到咁就最好 唔洗下下禁禁禁 一人一步咪算囉
塑膠問題基本就唔係用家咁 係處理廢物個到有問題 姐係有可能公民教育唔夠 但最大可能就係處理垃圾既方式要更新
講環保不如留意左暖化先啦

杯野飲有冰真係每啜一啖都食到粒冰

我成袋白花油 連冷氣都叫佢地關左

KFC以前試過改用全部可洗既餐具
之後就因為俾人話唔乾淨同洗碗要成本所以cut左
而家唔俾人用飲管根本係弱智，搞到人唔方便又唔係真係環保左，可能班仆街見人唔方便左就心裏面爽

你慳10年飲筒既用量都唔夠支那工廠噴廢氣1日既污染大啦
環保wo

M記都玩埋一份先on9
明明成盤野都即棄既學咩人講環保

我立即屌你老母。冇飲管真係好撚on9 用啲牙頂住啲冰黎飲 痴撚線

明明九成環保問題係果一成既公司工廠造成
就要煩鳩住市民
2019年都嚟緊喇 道德綁架呢招唔會再work

最on9係m記飲奶昔無飲管

紙袋、紙盒、膠袋、醬汁包
快餐店既每一part都係計算過成本最低既結果

走飲筒都唔會例外，只係cut cost

呢個po見到好多自私撚 破壞環境唔緊要 用得開心就得

係香港生活學乜撚人講環保 屌你老母ON99
想環保去非洲喇 拎2塊樹葉遮住條賓周 飲屎坑水就環保喇
環保撚我屌撚哂你地全家

其實你都幾on9 下下出街帶袋咩，成件事根本無cater到所有消費者 唔通你長期褲袋袋枝飲管 飲完污糟又要另名反外搵水洗 放翻落褲袋都有機會整污糟

破壞環境屌你老母就咪撚上網用電喇

扮撚乜撚環保呀 屌佢老母自己手機殼都唔知一年換幾多個喇
保唔用飲管就好環保

根本環保撚個focus就錯晒
用塑膠唔係問題
個問題係你之後點處置
成日話海龜個鼻俾飲管插住
唔通係個生產商整完飲管再特登插落去咩

點解唔係政府搵方法處理啲用完嘅膠
而要我哋冇得用

用飲管根本唔會破壞環境，環保撚一日到黑無中生有亂屈人 正正經經搞垃圾處理減少海洋垃圾又唔去做

你有冇去過旅行 出門行路定撘車 係人都知塑膠係石油福產品 你去少兩次日本 所用嘅石油夠你用一世飲管啊柒頭

呢個po見到好多自私撚 破壞用家實際須要 環保自hing 得開心就得

仲有見到d連登而家入黎咬人d環保撚都係紅字，同facebook大部份環保撚係女人情況近似，比較多女人鐘意做環保撚？

環保撚不如叫M記咪撚開24小時喇 夜晚開燈用電唔撚環保呀

袋一pack出街 話知你乜撚野無飲管日吖 我日日都有飲管日啊屌你老母

紙飲筒咪得
我唔介意比多1蚊

今日試過 真係唔撚柒得
唔單止凍 仲要阻住我飲

我一定要飲管
唔派就問佢
問都唔俾就屌柒佢屌到俾為止
屌都唔俾先自已攞帶左既飲管出黎

走飲管，走你老母臭閪，走你班弱智環保撚就差唔多，最好係地球上消失

大多鋪頭D凍飲D冰多撚過杯野飲，飲得好撚辛苦

要講環保，淨係郁D市民有咩用
郁埋D商家佬、工業，加D環保稅比佢地咁就公平啦

原本都會支持下環保，係屋企會用玻璃/不鏽鋼飲管，但屌你老母出街食個麥當勞都要乞飲管係咩玩法
環保係搵其他替代品，唔係一刀切呀仆街 美其名就話環保 仲要迫人跟

環保撚咁撚串，我而家就反環保！
屋企轉用一次性膠杯膠碟膠餐具膠枱布，遲啲用返發泡膠添呀你吹咩

我都係
香港d變質環保撚太黑人憎，而家實行反環保生活

外國麥記重要係用紙包住飲管派比人
真係就算唔係環保撚都覺得唔環保

我都係咁諗
本來一枝飲筒比唔比我都好少事
不過逼鳩我唔要 我咪用多你幾枝
或者用多幾張紙巾

香港快餐店就係on撚柒9

嬲嬲地真係好似大陸佬咁
陀個保溫杯自己沖茶飲就算
環保丫拿

香港搞環保班粉腸真係好撚醒
先唔講紙飲筒同重用飲筒呢類浪費資源嘅替代品
成日講咩膠飲筒分解幾耐
At least 佢係用本身無用嘅嘢製造
咁都算

依家話你班環保撚on9
係你諗唔到一個好嘅方法
然後又逼全世界唔準用飲筒
搞到環保呢件事神憎鬼厭

派少d膠會死？

成本...
即係又係講錢啦

香港地你搵隻海龜我睇下先啦

男人不嬲咩都唔帶 淨係帶銀包落街
以後褲袋唔只銀包
仲插多支飲筒係屎忽

開超跑大食又嘈又冇效益唔屌
打golf 浪費土地浪費水唔屌
我地食餐快餐都有野要爭取

其實你班環保撚知唔知道塑膠係石油副產品，本身已經係廢料，變成飲管可以話係物盡其用，依家咁搞法仲唔環保
定係你班環保撚可以唔用任何源自化石燃料嘅嘢

其實無飲管都唔係一個大問題
但係dllm杯野啲冰又多又大粒一飲就係啲冰咁我飲乜9 一飲就飲啲冰

環保撚你老母，老婆，女用唔用M 巾？
成條膠 cut 鳩埋佢呀

所以以前去m記都會唔小心

屌你老母環保撚好做唔做

你地仆街呼出d口氣都污染環境啦

有冇諗過做好d recycle?

係環保既就自殺啦

你本身就破壞緊環境

呼吸排二氧化炭呀

本身環保撚建立咗好正面既假形象，而家俾全香港睇原來環保撚只係專做啲無效果小動作既人形垃圾，收錢搞鳩香港人

我寧願出少d街食。

學日本一把火燒咗佢咪唔使幾百年囉，環保撚專講大話，唔講先進國家點處理 扮哂問題好嚴重咁呃錢

環保唔緊要呀 不過又無好方案取代走飲管
上次去大快活飲可樂
飲一口成啖冰入口
嬲嬲地唔撚飲走人

多得d環保蒙撚囉。
自己唔用，就強逼人地去接受自己價值觀。但係到頭來令人對呢件事更反感

塑膠日常生活大把啦，好cut唔cut,下次cut埋d膠櫈叫d人坐無影櫈，既環保又可以練下盤阿笨

然後M記加價 。
但係依家走左飲管佢日係唔會減價。

女朋友都唔想用飲管
咪用筷子攪囉 當洗下筷子

咁你膠少陣會死？咪撚係度道德撚係咁宣揚環保，惡心至極。

應該取消埋所有外賣，成個飯盒刀刀叉叉都係膠做，唔好咁偽善啦 環保撚on99 提出d 益商人既方案人地好難唔拍手叫好

全世界係咪得香港d環保撚咗鍾意將一件事推向極端令到所有人都反感,真心覺得幾難做到,因為之前環保響香港的形象都係幾正面,難得可以一壇野扭轉哂成個image,而家一講起環保就諗起無飲管日

最好一餐用夠3 4支，環保丫拿

環保撚不嬲搞緊外賣盒抽重稅，不過搞到商家佬利益未搞成

問題係有冰阿柒頭

用可樂洗筷子？

根本用唔用飲管.........同點環保係一回事

膠飲管唔好, 你咪搵樣野去取代佢

而唔係一刀切羅.......

你要堅持環保係你既,事, 我要方便我既事

河水不犯井水呀!

其實d膠回收一向都有？
咁你麥記搵個容器，叫d客倒落去，自己儲埋一堆攞去回收唔得？
喔，sorry，好似admin cost大左d？

根本用唔用飲管都唔關環保事，首先飲管唔係主要污染源，其次垃圾處理做得好已經好環保，本末倒置

咁唔用飲管，佢有冇其他替代方案？
有，不過成本高佢唔會用之嘛。環保？食屎啦，cut cost炸。

所以未話逢益商家人地梗係歡迎架啦，就咁cut cost 替代品都唔洗搵，一講到要錢睇下人地So唔so 你，成班on9 佬比商家撚都仲要中個頭落去

走埋環保撚最環保

可降解貴丫嘛，d 商家採你都on9，難得有班on9 仔淨係話cut 飲管，梗制啦

好多回收唔到，都係去堆填區，事實係要燒咗佢
環保撚自己ban咗焚化爐仲講經咩，根本無得揀，個困局係環保撚自己做出嚟又要逼其他人受苦果，仲敢指責其他人 始作俑者就係環保撚

根本成個so-called 環保問題唔撚喺飲筒度

飲筒佔海洋塑膠廢物嘅比例只有0.03%
屌你老味仲有99.97%呢又唔撚見你去攪，成班偽善撚成日話海龜乜乜乜乜
香港境內有支那人放蛇籠非法捕漁，又偷彈塗魚咁影響生態又唔見你理

成個問題其實叫塑膠回收/廢物處理，主要出路有興建高科技焚化爐，開發新堆填技術等

請問你班環保撚又有無就問題嘅本質提出抗議呀？

環保？

夠膽咪叫政府立例禁止用電做廣告，例如燈箱呀，sogo外面個大mon呀，地產舖啲射燈咁

淨係識欺善怕惡

拎市民既方便黎搞

放過最大污染源商家佬

最7係飲凍檸茶唔比飲筒比隻膠羹你，我相信支膠羹用嘅膠點都比飲筒多啩，如果淨比飲筒，勉強仲可以處理埋檸檬囉，好唔好

熄燈一小時班環保撚咪一樣喺sogo個大mon度賣廣告，環保撚永遠淨係識屌人，自己其身不正

屌你老母 日日帶出街？

一早就想笑死人咩

係我角度
唔用飲筒 杯野會難飲左+敏感牙好難飲
其實 飲筒重要性=筷子

班環保撚可以唔用筷子，就咁用口食飯
咁我咪認輸就咁用口飲野lo

依家返學會帶埋包飲筒，仲可以share比同學，希望各位飲筒團朋友一齊做

永遠都勁係講飲筒，要講環保，唔好揸車出街先啦。

Me2
我報復性唔環保
G持

點解咁小嘅事要講咁耐

走支飲管仲嚴重過殺連登仔父母

Kfc麥記走左飲管就好似好撚環保咁，明明仲有好多食物用膠盒膠蓋

認清環保撚本質其實係好事

我忽然覺得俾環保撚集火好過俾女權撚集火

走飲管其實唔係問題 問題係要CUT飲管前係咪要搵一樣野黎代替佢先
咁先唔會咁多人屌 而家無飲管下下飲野都飲到冰 你飲埋我果份

凍奶茶都冇奶昔 冇飲管咁on9
你試下星期一去麥記買杯奶昔丫 仲要問第三次先肯俾返飲管

環保撚幾時走出黎搞個叫雞唔用condom日 呀

收皮啦, 屌你老母, 咁其他塑膠制品呢?
零食既包裝, 外賣餐具, MON貼等就易分解?
真係得飲管難分解?
祝你死全家, 飲管飲管, 飲你老母管

咁外國有比紙飲管 香港冇又點睇?

政府: 環保投資回報太長, 不了

商家佬

Cut完膠飲管cost
拎環保光環
又唔肯出錢畀你用木棍攪

唯有自備膠飲筒 支支獨立包裝

真既環保撚係唔會食m記kfc架
屌係有部分on9去m記自備杯 影衰哂個原意
利申：環保素食撚

KFC份早餐
冇飲筒好環保

乜柒都係膠

買支重用飲管即棄用

淨係香港咁做，其他地方好少實行

都唔知邊個發明 ,遲d自備餐具,

凡事總有解決辦法
四電一腦通過咗就掉落街
堂食禁飲管就嗌外賣喺度食
垃圾徵費就亂丢
總之唔合作就得

而家逢係唔主動畀飲管嘅餐廳
我都實問佢攞多幾枝
而既然問得
餐具呀 醬呀 紙巾呀一定順便攞多幾份
你做初一 我做十五

其實發明飲管果條友就係為左要大家方便
仆街一個咁好既design點估到後世啲人會咁反智

依家文明好似倒退緊咁 係啊環保啊學印度仔用手食飯就最環保

衣服纖維既微塑膠 / 網購包裝 比支飲管問題嚴重好多， 環保拎有冇理過？

其實環保撚唔俾飲管人 係想對未來有咩改善？ 我真係睇唔出有咩分別

我買咗一大包飲管 獨立包裝方便拎出街用

屌你老母環保撚

係 紙飲筒飲一啖用一枝

要搞匀個D我會問佢拎膠羹

蠟燭都唔撚環保 出二氧化碳 一陣又話溫室效應 其實煮野食都唔撚環保 用電用火又有二氧化碳 提議樓豬食屎啦夠環保 食返自己果d唔好污染地球

最好笑係膠杯膠蓋冇飲筒

啲環保撚前世係咪食撚錯野搞到今世咁戇鳩

我敏感牙齒呀屌你老母
點撚樣飲呀

連個盤都係膠

KFC 嗌凍檸茶 走飲管 連篤檸檬枝嘢都唔畀
戇鳩鳩 仲好意思加3蚊 屌你老母呀

起個爐唔難
教人分類先係難題
但以香港政府能力又點可能

環保撚ban咗啦，點會唔難

最有效率處理方法都BAN撚左
咪搞個最低效率囉

KFC問佢攞啦
我次次問佢攞，佢會俾

唔俾就同佢講飲唔到
成個餐唔要叫佢退錢

環保L邊有把炮BAN到r
個個都唔想係自己果區起
政府怕麻煩姐
而且又無錢賺又無得貪污邊得閒理

成功走飲管俾人屌時又賴係商業決定
焚化爐嗰陣綠色和平日日出聲反對，而家又想扮唔關環保撚事？
明明全部係環保撚推動又乜都唔想上身，完全不負責任到極點 吔屎啦

香港商家佬借環保cut cost
平時就西服務
食物質素得過且過
經常加價
冇服務但係要收加一服務費
唔好再幫襯啦香港人
而家一係就自己煮 又平又健康
係香港除左食 交通避唔到
基本上都係到旅行先消費
香港對於我來講我只係搵錢訓同埋屙屎
垃圾地方

我唔見得政府會理綠色和平果班on9
起唔成最大原因一定唔會係果班on9做到野
我都幾肯定

因為無論係邊個出黎支持起爐都會直接影響選票
影響選票就影響利益
因為利益起唔成點都合理過因為環保L

駁唔到

環保撚去集體自殺啦 浪尻費地球資源

見過最戇鳩嘅係，有班人去一間只得外賣嘅餐廳，用哂啲膠盒膠杯，跟住話要環保所以走飲管。
只係理會用少量塑膠製嘅飲管，但唔會理要用幾十倍份量塑膠製嘅飯盒。
要咁環保就去啲堂食嘅地方呀！

麥記kfc 呢啲係on9中嘅on9
杯刀叉碟全部用即棄垃圾又唔分類依家嚟搞9支飲筒

自備鋼管都好好笑
點解唔係叫餐廳準備

環保撚咁多年一路講話唔用即棄塑膠轉用其他
講講下竟然被商家佬lead 返轉頭變咗走晒啲飲筒

走飲管唔走膠盒紙袋你玩咩呢

環保撚咪出街食啦

算吧啦
成件事根本就係要消費者食曬佢
啲濕鳩環保組織叫啲死商家走飲筒可以攞彩
啲死商家cut飲筒可以攞彩仲可以cut cost
我地呢啲星斗市民就只可以好似死乞兒咁走去乞飲筒
真係多得班死環保撚唔少

商家借環保之名cut cost
仲要啲人傻傻地齋屌環保撚 今次屌完下次又食過 食飯都要含撚
我係商家都走鳩你班傻鳩飲筒啦

石鼓洲焚化爐會影響邊個選票？

完全唔明點解用少啲膠係由走飲管做起
明明大把其他嘢可以走 淨係一支沐浴露出補充裝都唔知慳咗幾多百條飲管嘅膠
偏偏搵樣最細最麻煩嘅嚟搞環保
除咗令啲環保偽善狗自我感覺良好之外我諗唔到其他解釋

到大家都換晒環保餐具環保飲管嘅時候 自然會有人出嚟鬧大家日日洗餐盒洗飲管係浪費食水

me買左包飲管派

你明唔明起左個爐唔係就咁掉落去燒
要有好好分類, 當你由小學開始教
都仲要過班廢老果關
班區議員夠膽煩D廢老咩?

咪戇鳩 要環保ok但首先就係唔好影響目前嘅生活水平
屌你老母盲行環保叫全世界啲工廠執撚晒佢返去石器時代啦懵撚
而家呢種走飲管擾民啊
仲屌鳩人短視自私 咪撚上網啦你碳排放勁啊

用既膠仲多過飲管

你連邊個區都噏唔出啦，吟詩都吟唔甩㗎喇，環保撚擺明要負上最大責任
香港搞環保既就係咁低智，垃圾處理唔肯做好，反過嚟怪責市民正常使用，回收箱直去堆填區班環保撚又扮睇唔到，明明係配套不足反而怪香港人無做好分類

因為霸左個道德高地

環保撚全家生cancer痛苦死清光

知唔知生產重用飲管用既資源同碳排重多撚過你用膠飲管
未計衛生問題，枝野好撚難洗

大陸用緊
明明係同一間金拱門

咁多間連鎖品牌都做嘢唔分先後
齋走飲管又未做好配套
擺明係背後有人推波助瀾要趕住推

你支飲管用到幾多秒
補充裝 環保撚一定贊成
其他餐具 起碼捱到半個鐘
走埋 環保撚都贊成

講黎講去咪一班自私撚 自撚私 無得再自私係度屌

我贊成全餐廳轉哂所有餐具 唔用即興
外賣要自備餐盒 唔係唔撚比買

睇你班自私撚三代後食垃圾

好似大快活咁有替代品咪合理 係唔係都走真係on9

算啦 佢地成日問
「點解唔走呢樣唔走嗰樣 點解要搞佢地支飲管」

到真係要走其他膠 佢地咪繼續呱呱嘈
好似前面巴打咁講
拎走child登仔支飲管
仲嬲過殺佢老豆老母咁

佢地無諗過要源頭減廢
淨係想用完搵人處理佢
覺得又唔係自己想影響海洋生物
有垃圾咪搵人處理佢囉
總之唔係佢自己 唔好影響佢生活
但明明自己就係製造垃圾嗰個

有d人問點解唔減呢樣唔減嗰樣仲好笑
飲管你地都死老母咁一日一post 提住
幼稚園式報復咁話要屋企都用膠碗膠叉
幾多歲呀大佬
Child登仔真係無改錯名

我真係覺得好撚搞笑， 成日叫人用鋼飲管或者玻璃飲管每次咁洗， 入邊一定磨蝕好快要， 藏唔知幾多菌

啲人話膠 唔知要幾多千年甚至上萬年先分解

唔知鋼或玻璃 又要幾多十萬年千萬年先有機會分解呢

至於燒溶再循環再造又浪費幾多能源有增加幾多碳排放呢

希望班自備鋼管懶環保個班人身體健康啦
飲管咁難洗嘅野 積下積下都冇知食左幾多菌落肚

真係好撚搞笑 我間鋼水夠我住幾廿年
我比支膠管你 你飲四十年啦 on99

比錢我教你洗野 on9到唔識洗野都可以做藉口既自私撚

我畀支鋼管你，日日飲、日日刷
一個月之後拎去SGS做 菌落測試 睇下睇種到幾多菌同 裏面搲蝕幾多

請海龜食鋼管

其實呢 環球撚係唔應該食麵同飯 本身包裝麵同米用既膠多過飲管 基於供求既道理 一大部分環保人仕停止食 令生產量大大減低 同素食主義話人食肉一樣 點解環境人仕仲食麵同飯？

點睇全世界最大碳排放國支那？屌你老母欺善怕惡？定係禁飲管個光環易拎啲？

你用一個月,我就想睇下你有幾識洗野

環保撚三餐都唔食就最環保

想問下 用少咗膠 但轉哂用木棍同紙 真係環保咗

魚蛋論

攞尾彩黎講你都算唔錯

條友個ac 十八萬開頭
仲要學人扮老屎忽

同環保閪扑野係咪唔洗帶套

咁你交配少陣係咪又會死呀

１

你telegram 問下22樓個隻交配狗公
睇下佢平時有冇戴袋

華人未來五十年都冇可能趕上白人
睇下呢班垃圾自私精就知

死傻西 有得回收循環再造

on9小陣

條臭西26號2點覆完
隔左成22粒鐘等d 人走晒先上水拎尾彩

上星期去美心食個炸髀米同紅豆冰
一黎到冇飲筒我都呆左喺度
咁其實冇咩嘅
用隻匙更攪一攪杯野咪照飲
最後用匙更筆埋啲紅豆黎食

其實去到最尾都係人類既出現先會咁

點解環保撚 點解仲未死

明明係環保撚要拎光環推埋啲冇效益但極擾民既野
講到反抗既人罪大惡極咁
冇飲筒用唔係死老母咁嚴重又點？
要死老母咁嚴重先出得聲？
港豬心態
咁撚睇唔起連登就咪撚上啦

18萬id 開頭既新ac 學人扮老屎忽

你不如話自己係屋企煮真係咁難

想知佢隻膠馬啲膠夠整幾多枝飲筒

個陣講過真係要分解面包蟲一陣就到，不過冇人有興趣做依d冇經濟價值嘅野，就咁堆田仲平

想問下係完全冇定係要問先俾而家

用環保膠角度諗

木棍插落龜鼻會腐化 /堆填都會腐化 環境影響小

但係佢哋冇諗到因為咁砍咗幾多樹， 啲樹有生命殺咗幾多生

究竟少咗樹製造氧氣影響大啲 定係塑膠對環影響大啲

問都會畀 但係畀說話你聽

完全冇尊重, 當你係狗

當客係狗

入去撚化下樓主

屌你老母，要環保呀？殺緊一半人類咪夠環保囉，先殺環保撚

細細個鐘意拎一堆m記飲筒駁埋一齊玩，儲落幾百枝而家終於有用

利申 環保撚，屋企全部用外賣杯碟餐具食飯，洗完再用用完再洗用爛先掉

再利申 屋企有養龜

柒頭用下你個死人腦諗野得唔得
大把源頭可以減
係要揀個最擾民嘅搞
真係有心做環保就唔會搵d咁低效率嘅野搞

D商家做埋d戇鳩野都唔出聲屌等咩
反而仲擁護
人蠢諗野真係鳩d

岩岩去咗 睇牙醫寫醫療報告再去平機會開 case

話說某一間伯伯分店死都唔肯畀飲管我

主任話 初步投訴成立之後再覆我

廚餘同回收箱既問題已經話左俾大家知 , 環保唔係start point 同end point 搞係冇意思

我係到

其實證明環保撚易呃，餐廳話走膠就以為佢好撚環保
見到環保撚昆鳩佢地好易

成班傻仔冇左飲筒唔識飲野，會倒落自己塊面到 小朋友都識用杯飲野，child登仔弱智架

其實道理好簡單
你睇罐裝細樽裝飲品大部分人都唔會用飲筒
你叫佢用仲嫌煩
因為個器皿同飲品設計就係直接入唔會製造不必要嘅麻煩

走飲筒係無問題
但其他嘢要配合

asso 仔終於上水啦
琴日比人屌左一日爽唔爽

笑到仆街 你出街上網唔帶埋個modem同router?

熱飲點撚解要用飲筒

條臭閪揀黎覆
第一個cm 26號凌晨2點被人插就唔應
去到琴晚12點有人圍爐就即刻上水拎尾彩

不如問佢扑野用唔用袋仲好啦

洗碗用水咪又係唔環保？
洗潔精咪又係唔環保。
紙飲管一樣要斬樹漂白又係唔環保，
養牛養豬養雞一樣唔環保。

點解飲管就唔用得，用可再用飲管、浪費洗嘅水、洗潔精就得？
一枝環保飲管製造嘅廢物係幾多枝飲管？
啲環保撚一年又買幾多枝環保飲管？
環保飲管個擦又有無膠會塞住海龜個鼻？

點解所謂嘅環保係單方面搞鳩我地，但商家係完全地得益？
膠袋稅已經一獲，而家仲要飲管，餐具？
點解唔係唔要膠袋、飲管、餐具會平少少比消費者？
而係用以上嘅嘢係罰鳩我要比0.5買膠袋、比錢買再用餐具、飲管？

正正就係呢班偽善嘅環保撚，搞到我而家更反環保：
環保撚放心，氣溫高過23度我一撚定開冷氣。
去親買乜一定比0.5買膠袋仲要即棄；
飲嘢我一撚定拎飲管，餐具亦只會拎多，用唔到咪扔囉。

我咁做，有無犯法丫？

環保撚好唔自私？

一年買幾多件衫呀？
扑野有無用套？
去快餐店有無全自備餐具？
痾完屎抿屎係咪用手先？
返工係咪踩單車？
手機叉電係咪用手力發電先？
夏天開冷氣係咪25.5度？

你唔係諗住用少枝飲管，就好唔破壞環境、好高人一等呀？
一味吹奏外國點好點環保。
去轉外國睇下邊個國家有咁反智走完飲管之後乜柒都唔比、理撚得你先。

唔生仔咪最環保囉 屌你

其實拗黎多鳩餘，
根本環保撚同耶撚一樣，有自己個濕鳩世界，
永遠站在道德高地，講極都唔會明。

Btw, 所有環保撚，我屌哂你地老母

其實唔知點解明明杯比飲管更加唔環保，點解唔取消一次性杯？？

多得環保撚咁on9
大家拎飲管用膠叉膠盒都用得盡情D

自己帶埋gas帶埋水去打邊爐

m記都無飲管，dllm

講個笑話俾大家聽
香港搞環保

日撚日用兩枝飲筒飲可樂

而家 kfc d 手套要拎多一倍，先包三指，另一隻包尾二替，另多兩隻綁埋一齊喺手圍圈固定

去食野比紙飲管我
但又要用紙包住紙飲管
咁又叫recycle?
環保撚食塞米啦

其實海入面個啲真係關去食飯用個啲飲筒事？

你扑野唔好撚帶套啊屌你老母

點解咁小嘅事要比環保撚妖魔化？
用支飲管仲嚴重過姦咗你地老豆老母咁？

世界上三大犀利教派
女權派
環保派
素食派

邊個妖魔化呀

叫你可以唔用嘅野就唔好用姐

歐洲會用好似長通粉咁既當飲管，香港都可以學下

屌你老母隔離台灣發明咗蔗渣飲筒好撚耐啦，又唔撚見啲商家佬用？

環保根本係佢哋cut cost 藉口

環保唔撚係乜柒都唔用，而係唔影響沒質素下降,減少對環境嘅傷害呀矇撚

呢班人真係令到世界文明大倒退

遲啲真係用手食

KFC就真係最撚弱智
美其名環保 實質就係乘機cut cost
由佢無9啦啦汽水無杯蓋已經睇得出佢完全無諗過係為環保
零配套可言
其實如果真係要做環保 例如唔用即棄餐具之類嘅措施基本上一定會增加成本
所以喺香港講環保真係收收皮先
我諗如果唔係成個概念俾呢啲食肆扭曲哂嘅話 香港人都唔會咁憎環保撚

遲啲有page po 有飯盒整死隻海洋生物岀黎，全港就走飯盒，自攜餐盒飲管刀叉筷子不是夢
利申 唔反對環保，只反環保膠

琴日咁樣都叫比人屌 ？望住班child登仔係咁話冇飲筒會死，你覺得爽唔爽😂只要一日有child登，香港都唔洗行環保 因爲到時又會話冇用，影響市民，垃圾政府無能，日本都未做我點解要做

你漏左child登派

唔緊要
唔係每一樣嘢都可以開門立派的

唔知幫商家佬慳咗幾多個億呢？
而家無飲管無無誘因
又無回贈又無減價
又賺多咗啦
然後地主業主又加租啦
Yeah~

真係好，呢個po一嘢令咁多環保撚現身
可以方便啲block晒，唔洗揾

傻啦，到時大家都係child登呻，child登啲人講就天下無敵，做就 。香港人不嬲都係咁，一唔合你心意就罷飲罷食

原來咁撚廢

成本重好撚多

雖然唔知講出黎有咩意義，但真心走飲筒好野 你班人反正唔識用杯，買返啲吊帶水樽有枝吸管係入面就啱㗎啦，廢時出到街無飲筒唔識飲野渴死就唔好啦

啱呀，千奇唔好再幫襯

一講錢啲商家佬：不了

好撚難洗

出現了

唔好講笑佢地真係咁樣做緊

紙盒,膠刀膠叉

環保? 我呸

我見到有人去麥記買雪糕特飲都冇飲筒
條友要屌到經理出埋黎先肯俾

另一個post買凍檸茶又係咁

遲早full set 露營裝備先得
根本成單野錯晒比班仆街環保L搞破壞

重有檯櫈

邊度有人會用飲管飲熱嘢

用膠飲管飲熱嘢同食微塑膠有咩分別

我去個間全膠添

就黎會加錢先有飲管

你買個支野生產出黎又好環保？
用完要晒水晒清潔野洗wor又環保？

關閪事
根本就係處理手法問題

Deliveroo

你條asso 仔鬧人child 登

先旨聲明：我覺得我值得攞飲管係因為我做到左更加環保既事

環保膠講到飲管咁難分解保護環境咁重要
係咪做到唔生仔，唔搭飛機旅行，唔坐車先
呢三樣係最有效減碳排放，下面有埋圖同數字
有無人願意誠實面對數字？

我自己出去買膠飲筒帶埋去都飲到啦傻閪

咁又係呀
被人插左兩粒鐘即刻潛水
而家突返個龜頭出黎拎尾彩

我去買包飲管去快餐店派先
有無人一齊

佢啲post就真係講就天下無敵

你未試過用最幼果隻？

班傻鳩而家癲到要重用咳藥水
可能過多排就變針筒重用

我屌啊大快活都全面冇飲管
冇人講既
係家維邨大快活

asso 仔收皮啦

自己啲垃圾掉返喺自己屋企囉
環保撚咪無位入

呢單都幾出名下，因為呢單先開始咁多人提出飲管
（有血畫面）

Removing a plastic straw from a sea turtle’s nostril

講真 茶餐廳仲環保過啲快餐店
除左飲管 差唔多碟杯刀叉都可以重用
你睇啲快餐店就算走飲管咪又係用一堆唔環保既野裝住堆食物
係咪咁就覺得好撚環保呀 cut coat就cut coat啦
On9環保撚

所以話環保撚係收錢做大財團打手,cut cost

走飲管既源頭係有啲環保人士上網見到有隻海龜個鼻插左枝飲管 好慘 之後就開始推行走飲管 希望減少膠製品對海洋生物既傷害

但有冇諗過 我地飲完野個啲飲管 並唔應該係掉落海 環保人士最應該係想辦法阻止同管制 將垃圾倒落海既人 而唔係將用飲管等於傷害海洋生物兩樣野掛勾

好啦 你話源頭減廢 但你都俾樣替代品我用下呀 成個計劃成效咁低 我每次飲凍野唔埋怨就傻啦

件垃圾柒到連 ive 都唔收佢

用完自備盒又要洗返
咪仲唔環保

有時真係唔可以話人陰謀論
環保狗剩係識針住飲筒打飛機 曲線幫大財團cut cost
但係大商場日日開恆冷氣又唔理

外賣盒都係cost黎
如果自備容器餐具，咁好應該減返一兩蚊

根本唔係用家既問題，係處理垃圾問題
個海最多廢棄漁網纏死海洋生物，都只會叫人唔好掉落海破壞環境，唔會話以後唔准網魚 環保撚一日到黑發癲

ive 都唔收既垃圾

supposed 去堆填區既飲筒會出現係海
姐係代表處理垃圾個一環出左問題
環保狗唔係搵處理垃圾個班人算帳
反而走去屌普通市民

污糟

屌你老母 完全反智無里頭 環保邊係咁撚樣環

講到真係咁重要 自己袋幾支出街囉

政府有出錢畀佢哋搞呢啲宣傳，每間有幾百萬 有錢收㗎

書都未讀完就咪學人扮老屎忽啦

如果食肆可以整到杯嘢凍得嚟又冇乜冰嘅
或者可以整到啲冰沉底
我又唔介意走飲管喎

其實我覺得唔要膠飲管係一件好嘅事 但係你實行依件事之前要搵第二個方法取代佢 唔係話就咁取消佢就當解決

可能有啲人話用鐵或者紙飲管 唔好玩啦 鐵飲管好難洗 同埋啲洗碗阿姐邊有咁好心機同你洗得咁乾淨 到時又洗得唔乾淨 啲漬又痴住曬 都唔知飲唔飲好

我寧願你用啲類似朱古力棒嗰啲當飲管 中間空心嗰種仲好 飲完杯嘢 食埋枝飲管

你有冇真係用過果枝可笑可再用飲管先
可再用既同時又幾可笑咁囉

即係本身飲管發明出黎係求方便
有更多地方可以做環保,係都要最反智既地方開始做起
成件事係弱撚智

D快餐店乜撚都整個盒
堂食有得轉唔係紙製/膠製品先同我講走飲管啦

仲咁大聲講買支可再用飲管咁難
件事難唔難唔係重點,而係根本快餐店出發點唔係真係為環保
係為環保,起碼堂食轉比鐵既餐具啦

利申:真係支持環保,所以平時唔用套

然後班xx撚xx膠就繼續佢地低智商無思考嘅做法，單單因爲一條片就cut飲筒，咁佢地就可以覺得自己好偉大。

??
咁全線CUT哂膠袋先囉
仲有D膠叉膠匙膠刀,堂食既時候轉上鐵/其他可循環再用物料既餐具囉
岩呀,等幾代先分解到一支飲管,乜D膠袋膠匙膠叉呢?
要環保唔係唔得,但係好明顯宜家根本係為減COST.,而唔係真心為環保

睇下老麥個早餐扭扭粉個膠兜+膠蓋有幾大
我諗一個老麥早餐夠做至少十幾廿條飲管

環保撚

利申:我都支持環保,做愛唔用套,平時帶環保袋出街

奶都未戒就咪搏咀啦

自助櫃任拎

我覺得 餐廳應該要彈性d
例如唔拎 飲管減一蚊
咁又可以鼓勵到人環保
而無用環保飲管亦唔受影響

仲要硬杯

洗得多會花 花咗藏茵

岩
成件事根本係商家為左減COST,而唔係為環保

LM睇屌

得starbucks會減幾蚊

你想cut無問題，但最基本要搵到野取代
如果無嘅你講乜鳩環保，呢啲叫倒退囉
下次洗唔洗禁撚埋冷氣，禁撚埋車丫
Kfc m記呢啲快餐店真係最撚無資格講環保
全部即棄餐具
係環保嘅唔該換哂所有刀刀叉叉紙杯膠碗先
淨係識諗埋啲縮數，重想拎光環

環保撚係咁架啦,乜都唔識,乜都唔諗就出黎屌人唔環保

環保撚話起焚化爐會污染環境喎

屌你老母 就係你老母環保到連condom都唔用先生你隻弱智自我感覺良好撚出嚟

環保撚生存已經係一件好唔環保嘅事

英國轉曬紙飲管 cut cost就cut cost啦

真，熱飲有攪攪棒就得

上大陸做無差別殺人犯先係真正環保撚

下，點樣重用？
食落喉嚨嘔返出黎？

你唔好烏鴉口講中，到時child登又一場風雨㗎啦

我覺得你要實行點都俾個適應期/替代方案
一刀切一定會引起人不滿 同時又冇替代品 思考下都知有呢種反應 商家一定知 所以有陣時真係覺得佢地係刻意滿足環保撚 冇配套配合之餘又要一刀切 等正常人屌返佢地環保撚多餘
不過可能只係純粹響應環保 做好形象 順便慳返成本 有咩事入佢地數

其實自己買吸管唔係話難，但好難好乾淨咁清洗內部 冇理由帶多幾樣清潔工具出街

你條on9仔避走左過黎
茶餐廳不嬲都唔用膠刀膠叉紙杯
重來冇人屌過
你唔俾膠飲筒俾紙飲筒應該都冇乜人屌

你條地鼠核突到
走住黎屌都算
ive 都唔收你好意思擺款

家吓KFC都唔聲唔聲咁派返飲管啦

無飲管少得幾多膠？
個1%廢物你就咁惡咁大力屌
工業廢物，大陸，印度呢d國家日日倒膠落海噴黑煙又唔見你屌？
點解班撚屌破壞既野要我承擔？好喇你話我地文明地方付出下都算，我屌你老味你搞鳩飲管做乜春？全香港唔撚用飲管一年，都救唔返大陸一日既排放啦屌你老母
講到尾咪又係因為海龜條片
結論：環保撚所謂捨難取易，其實只係欺善怕惡，形式主義，將小事放大，大事當睇唔到，自我感覺良好

係

大快活轉左紙飲筒放出黎
要俾個

一條海龜片就放大枝飲管既問題
根撚本係d落後國家鳩掉垃圾落海先會有咁既問題

屌你老母事實證明用環保袋都減少膠袋用量
飲管一樣

要揹咁大個袋搭地鐵又比人屌真係唔撚洗岀街

9up都有個譜丫

有勇士係左膠當道既將軍澳FB Group屌環保撚 而家俾人圍攻緊

2年前日本研究團隊發現了一種專吃PET塑膠的細菌，現在英國與美國的科學家共同著手分析，卻在研究這種細菌的酵素運作時意外合成出進化版的新酵素，分解塑膠的效果更好，只需要4天的時間就能把塑膠寶特瓶還原成化合物等基本物質，這個新發現被認為是日益嚴重的塑膠汙染未來的剋星。

source:

屌你老母環保撚

證明媒體要控制蠢人思想係幾咁易嘅事
只要放相關片段
就有一班人完全冇獨立思考能力
以為條片就係事實全部

所以人智商真係有高低之分
等班蠢人繼續比人控制就啱

盲目環保個腦係蠢d
諗唔到點駁人咪扮睇唔到

過去喜茶攞飲管，就算唔係飲喜茶都過去攞飲管，食窮喜茶

你啲數據邊到黎
膠袋棄置量回升便利店激增近倍

環保為名
cut cost為實

之前環境觸覺屌鳩香港飲凍檸茶產生大量檸檬皮垃圾添啦

有次我兩杯野飲佢俾一枝我 忍撚住無屌佢老母，因為我驚我一開聲會忍唔住屌到d職員報警

條友販民狗黎
上個月人哥補選輪左即刻發悔氣話「本土派連累佢地」

好難講架，陣間又係到屌點解咁麻煩換左鐵，攪到啲野成陣鐵味，好難食又罷食

杯都唔識用仲好意思話人

咁多野講做咩唔過返黎呀
asso 仔

小心啲呀，陣間又瘋狂問人攞膠袋㗎啦啲人。認真其實可以唔用咪盡量唔好用囉

柒頭剩係識走住黎屌

其實好多人係攞購物袋用嚟做垃圾袋

垃圾袋咪又係膠

姐係人地用膠袋 / 飲筒就破壞地球
你用condom 就係環保呀
你條asso 仔雙重標準到

大唔大機會有bb？

屌票狗 上個月幫人哥屌完票而家又黎呀

condom 唔係膠黎

大唔大機會有bb？

好型

柒頭 肯過返呢邊未呀

到時condom 出可清洗版

循環再用 等你班人冇得出聲

難你老母 咁撚on9都講得出
俾啲point好冇

條傻鳩而家搵人圍爐然後走住黎屌
不過讀asso 係呢D 質素

你on9?不嬲堂食攪嘢用鐵匙，又有冇人屌？你條asso仔用例子都用好啲，鐵飲管最大嘅問題一直都係衛生嘅問題，你咁環保不如condom用鐵condom

原本我屋企用超級巿場膠袋做垃圾袋
而家冇就焗住用返白色個隻垃圾袋
大個左仲用多左膠

最後連開鋪頭都話要用料唔環保 唔通又真係連鋪都唔開咩

高智商嘅環保人士係會諗點樣平衡社會同環境嘅需求
發明新方法去解決問題
低智能嗰堆淨係識無視人類需求走去cut呢樣嗰樣
做埋曬啲形式主義嘅反智野

是撚但啦 我依家自己買定一大包飲筒用 係唔係都用 又唔係貴 有時會有啲唔方便 拎住太大包飲筒同嘢飲雞手鴨腳 會唔小心跌咗啲飲筒落地又要掉咗佢

細垃圾桶先用購物袋，大正常都係用白膠袋㗎啦

唔明我講乜

選擇性回覆完未呀
係過返呢邊未呀

第一句定第二句定第三句？

咁如果我唔返，係到講你又可以點。。。

冇 想睇下你條asso 仔臉皮有幾厚姐
開po 被人屌左5版就潛水 然後匿係其他po 死撐

三句一齊睇啦弱智

你班環保閪 夏天有冇嘆冷氣呀

asso仔肯定冇見過以前超市啲膠袋係可以幾大個啦

爽 激撚死班環保閪

咁你承唔承認飲管影響係比其他工業污染影響少？
個問題係好似咁：
A駁大大條喉日日瘋狂掉d屎落海
B每日撩舊鼻屎掉落海
你唔屌a,就黎屌B
我講上面個句又話我淨係識瀨人，b其實都有錯
喂大佬，問題依家唔係捉錯處，講誰對誰錯
重點係，你環保都係想對個地球好，係咪先？
依家就算我一世唔用飲筒，都只係得於a倒少一日屎落海
咁點解你要搞咁多野搞左條飲管先？
我諗你解相同力度，令a倒少一日屎，已經對個地球幫到好多
a倒少一年屎，已經夠幾代地球人慢慢用飲筒

白人日日用緊飲筒呀傻鳩
依家講緊環保唔係咁撚樣去推呀戇鳩仔
屌你老母用飲筒就係自私？
你做人都好撚自私呀，埋自己落樹底啦柒頭皮

英美麥當勞咪又係開始停用膠飲管
唔撚見人地屌晒鬼

就黎要人用手食面

身邊好多朋友懶環保學人買不鏽鋼飲管
用個一次半次又唔用

佢有佢走.我有我用 !
搵日去派街坊

最破壞環境就係你老母比你老豆咁環保中出左
生L左你條7頭出黎
外國餐廳只係得m記？
即棄飲筒只可以一定用膠做咩
連個飲筒用途都未搞清楚，係度識叫走飲筒

大家樂有木棍仔，大快活有紙飲管
我拎m記做比較係因為外國冇大家樂大快活
開始駁唔到就人身攻擊
俾我講中痛處?
成日係到嘈話咩香港好差，咪因為你呢啲人囉 柒下柒下噉

袋啊 袋一包飲管出街仲爽

唔知邊個柒
外國麥當勞用紙飲筒

McDonald’s to ditch plastic straws. McDonald‘s will replace plastic straws with paper ones in all its UK and Ireland restaurants, starting from September. It is the latest company to opt out of some single-use plastic products which can take hundreds of years to decompose if not recycled.Jun 15, 2018

› news

英美 係民選政府你又唔講

一早講咗係停用膠飲管
盲?
係有班人紙飲管都接受唔到嘛而家
自己拉去第一頁睇

-
今日揾IKEA枝紙飲筒飲熱飲，兩下就淋曬，仆你個街即刻拎多幾枝黎用，總知就唔撚想用淋嘅飲筒搞到杯飲品充滿紙嘅味道 環保撚仆街死

你意思係咪英美人民質素高所以先推行到

我真係環你老保。講到走撚左枝飲管就有得救。仆你個街未撚興走飲筒嗰陣又唔撚見你走？仲要我試下買枝重用飲筒，真係笑撚大人個口。你叫我試下食素，試下唔開冷氣，試下唔加5毫要膠袋，都冇你專登要求人試下插枝飲筒係褲袋咁憨鳩，點解要插褲袋？因為唔係個個都拎袋囉屌，做乜硬鳩要人為左枝飲筒拎個袋，真係柒到冇人用

典型香港人就係要人付出100分，自己先肯付出1分
仲要當正自己皇恩浩蕩
成日係到屌香港人質素低，咪你呢啲人搞到噉

最撚仆街呢就係發明飲筒條木咀。最好就個個成隻狗咁妹下杯嘢飲，妹撚完千其唔好用紙巾抹咀，fing 乾個死人咀就算，試下唔好咁自私啦

你而家覆緊佢咩?
你覆緊個話白人日日都用飲筒既人呀
你就盲西
咪以為係個post搵到句啱駛既就當其他人好似你咁白痴

其實m記杯蓋都有個位比你禁落去開窿
Btw 反環保撚

我句嘢咪就係話緊白人用紙飲管都唔會嘈生晒囉
唔好spin喇
幫手覆埋呢段嘢啦喂

今日揾IKEA枝紙飲筒飲熱飲，兩下就淋曬，仆你個街即刻拎多幾枝黎用，總知就唔撚想用淋嘅飲筒搞到杯飲品充滿紙嘅味道 環保撚仆街死

咁醒既,唔帶銀包唔洗出街食飯添啦,飲管都節省埋,大愛環保撚

條盲西傻L左啦

我唔支持唔派飲筒，但你熱飲要飲筒又唔係好需要喎

你仲盲啦 上面噉大隻字覆咗都見唔到
衰仔 喱埋係到圍爐打飛機

你撚有講白人用紙飲管都唔會嘈生晒
自己spin完就話人spin
環保撚賤撚到呢

你搵返你邊句講白人用紙飲筒出黎睇丫
重有你唔係以為外國冇替代品既
你up乜春外國冇大家樂大快活？大快活紙飲筒大家樂棍仔？

麥當勞停用膠飲管冇人嘈 = 麥當勞用紙飲管冇人嘈

有幾難明 畫公仔要畫出腸?
我係話"我拎m記做比較係因為外國冇大家樂大快活"
又盲又冇腦 犀利

打飛機打到眼殘

咁撚樣夾硬黎
環保撚真係賤過西

個logic對你嚟講太複雜去處理
我都明嘅
蠢過隻西
spin完一大輪點知柒嘅係自己，返去圍爐互含算啦

屌你老母啲快餐店隔日就話自己無飲管日 實質想慳撚番 問佢係咪即係今日係全世界都無飲管 又唔撚係
屌你老母自己鐘意幾時無就話無飲管日

環保撚同素食撚都係一樣咁撚弱智同自我中心,成撚日妄想改變其他人既生活習慣,唔跟佢地果套就屌鳩人,根本最撚自私就係你班柒頭

我話你知 塑膠係副產品 主產品係電 你條撚樣用電上網也文也武直接導致塑膠嘅出現 整成飲管係物盡其用 你宜家電照用 又要減塑膠？你以為你好環保啊？你痾屎唔忟屎咋

其實將個飲管size改幼啲，已經好減少好多浪費，唔洗下下都一刀切咩都唔比唔派

點解唔可以由餐廳提供?
你會唔會叫啲人自備餐具去食飯?

你呢啲叫logic?

麥當勞停用膠飲管冇人嘈 = 麥當勞用紙飲管冇人嘈

咁都講得出

大家樂停用膠飲管=大家樂用紙飲管？
KFC停用膠飲管=KFC用紙飲管？

柒撚左之後死撐既見得多
死撐得黎仲厚面皮到寸返人轉頭既真係環保撚先做得出

走飲管如果平番兩蚊 可以考慮 屌你老母

快餐店乜都要自己帶叫乜快餐店？
連便利性都無不如直接幫襯茶仔啦

而家大家樂遲啲都好似唔主動派，睇黎你地真係要幫襯茶記算

算啦唉 肉鳩酸

55，已經無食美心

你真係好撚肉酸
柒左就走啦
仲死撐寸返人轉頭

冇logic嗰個係你
M記停膠飲管有幾種可能性
其中兩個：
1. 乜嘢都冇
2. 以紙飲管代替
而你係用2既結果（冇人嘈）去合理化1（乜嘢都冇都冇人嘈），你logic已經有問題，唔知係咪太難明 好肉酸

未食過附近好少美心，快餐黎講食m記同大家樂比較多

噉事實係咩嘢呀 自己唔識google就拉上去睇啦
可能性 真係要畫公仔畫出腸

咁就可以用等於？可以唔比香港人屌？你都幾得意喎，學人講logic，唔夠人講就話事實係咁？兩種根本就係唔同情況，我不嬲都係屌冇替代方案，要拉上去睇嗰個係你

最憎人迫我環保
我一定會報復 比以前用更多更多用膠
等你呢頭減少垃圾 個頭我就幫你增加兩倍膠垃圾
睇下邊個快d囉 環保狗

啱啊叫多幾個外賣 激死上面班傻閪

唔做好回收走去攪嗰少少飲筒
明明膠先係最平最慳能源最環保
嗰問題明明出係亂咁掉垃圾去堆填同掉落海
你掉乜鳩落海都死啦

遲下環保到走埋個餐
比錢就走
飯菜心中留

典型 I don't care about the facts 屌你可以駁facts, 犀利
我係基於M記轉用紙飲管嘅事實上指出M記停用膠飲管嘅事實
你就係到捉字眼，以為我唔知M記轉用紙飲管，先淨係指出停用膠飲管
同埋你邊位呀 彈句咩不嬲屌緊冇替代方案，真係唔記得有覆過你囉

一個柒完另一個就補上
屌
蠢西人海戰術 好撚攰呀

所以合理化其他停用膠管嘅餐廳？佢哋一定有紙飲管供應？我真心笑咗

下又spin呀? 攰喇我，一係你搵下我邊句有合理化到先啦，無限打稻草人

下一位蠢西，唔該!

邊間餐廳走飲管我就唔柒食
有冇手足整個list 出嚟等我ban鳩曬佢

同埋你有乜fact?唯一就係外國M記用紙飲管replace膠管
但香港係咪停膠飲管嘅餐廳都用紙飲管替代？你畀到依個fact出黎？ 如果冇，我邊到有駁facts 啊環保撚

喂 呀不知鳥同個個乜撚野魔神
你地兩個留個tg互相認識下啦
又蠢又鐘意衝出黎柒
一定好撚岩傾 仲方便圍爐取暖打撚晒飛機
互含69乜花式玩齊晒都仲得

麥當勞停用膠飲管=麥當勞用紙飲管
依句冇合理化？

得喇屌你 諗咁撚耐
又想Spin
無啦啦叫我證明香港餐廳會用紙飲管替代
你都痴撚線
寫份10000字research paper過你好冇呀
ON9
兒登仔真係兒登仔 spin完仲要問人「你俾呢樣野我啦」
俾撚完你實又spin去火星 再叫我俾另外其他證明你

合理化左D咩呀請問
你條友真係痴撚線架喎

岩你老母，你就慢慢死返5p啦傻閪

又一次證明環保撚賤格之餘仲自我中心到爆
明明自己詞不達意講啲得自己睇得明既野
仲惡撚到調返轉頭話人get唔到佢冇寫出黎既野

開始捉字

得你一個蠢

咁簡單都睇唔明?
人地不唔知咩鳥都覆左啦屌
留個TG同佢慢慢討論互含啦

你話我駁facts嘛 依家又畀唔到facts出黎啦
辛苦喎，你唔係好識google咩 咁又駛乜寫paper啊 facts

柒左就走啦
仲係度死撐

同埋你有乜fact?唯一就係外國M記用紙飲管replace膠管

你咪幫我講撚埋我俾左咩FACTS囉
屌 今天的我打倒昨天的我
柒到呢

你條傻西睇唔明人講乜

邊到有駁 駁唔到就收收皮返5p啦

假設：

1毫子1支飲管

每間分店每日1500支

300間分店

1500x0.1, 每日慳$150
300間分店每日慳$45000
一年365日X$45000

多賺1600幾萬，係為環保定Cap水自己諗

有敏感牙齒嘅人表示想死

我諗全世界唔會有人睇得明
「麥當勞停用膠飲管」呢一句既意思係「麥當勞轉用紙飲管」

原來條友弱智架 真心癡撚線，以為自己有facts就可以無限擴大 恐佈過邪教

環保撚，我屌你老母呀

唔駛死 好似我咁問佢拎
唔撚俾就屌柒佢話而家唔食叫佢退錢

環保撚真係自我中心死唔認錯

條友就係到死撐，唔通=唔係解等於，好亂啊

如果佢唔係死撐，係真心覺得自己有logic既
我都幾鄧佢老豆老母慘 生左個咁撚蠢既仔

環保撚逼人跟佢個套就食撚屎

條友基佬黎

搞開基個班 （健吾 / 倫敦人鳩）寧願麻煩
次次以為自己好有道理 實則只係潑婦罵街

冇計條友剩係識扑野互含，要環保不如死咗佢好過，一黎唔洗浪費資源，二咪撚整臭人類gene pool

你就真係出返去屌屎眼啦 死基佬

佢搞基唔會有後代
另一個角度睇佢又真係幾環保

不過都希望佢屌屎眼個陣記得戴袋

個袋要重用又或者紙袋

環保撚唔該答我:

外國發明左幾款可食用飲筒啦 (有海藻、有米做材料)

店鋪咁支持環保點解唔轉用呢啲？講到尾咪錢囉

巴打， 上幾個post我都有講我今日去咗睇牙醫寫咗醫療報告再去埋平機會投訴

主任話初步睇投訴成立

話說某幾間伯伯死都唔肯畀飲管所以谷鳩氣會投訴

班環保膠最鍾意叫有牙齒敏感嘅人飲熱飲

巴打你真識講笑

幾仙支膠飲管都要cut， 幾蚊支嘅可降解飲管 商家佬點會用

環保撚，唔該答呢個問題，你哋扑嘢有冇用套？

知唔知個套要幾耐先分解到？

支持

講你就叻，得果幾間m記同kfc，遲啲大家樂都走飲筒，唔好幫襯呀你，幫襯死全家

大把茶記比飲管

試下用嘴唇擋冰唔好用牙擋，效果會更好

講你就叻

唔比飲筒就退錢，好波ching

答左上面啲問題未呀，敗走撚

最後以後所有嘢自己帶
買嘢食就真係淨俾啲食嘢

未，敗走左

停曬膠碗膠碟先啦 停飲管幫到咩 我唔丟落海就得啦

而家有邊間嘢係問佢攞都唔會俾，一定唔撚會幫襯

我上次話飲冷奶茶要搞糖㳼佢俾左條飲桶我

比錢請洗碗，全部餐具都可循環再用，走飲管cut cost就爭住做，為乜好明顯啦，難為d環保撚又為左有餐廳唔用飲管好開心，依家大眾反感你班撚樣搵黎搞，環保機構等執柒啦

咩料呵屌你老母 幫你老母系啊 我議事論事唔代表我支持

走飲管唔走蓋真係膠到震
你唔係expect 我會用個蓋中間個洞倒黎飲呀

cut條能咩，班員工成日俾人屌攞飲筒，士氣低落影響埋個效率！計落一定係蝕水！

買撚左成袋膠飲管放係書包

hoball

要買就買鐵製飲管啦咁撚醒嘅你

有人係海底搵到鐵飲管tim

咁鍾意facts我就畀啲你

傻西 鐵飲管要洗 又側面支持你班環保膠 我依家帶一包任用唔嬲又唔係貴

就算係環保，我諗係都走膠杯蓋先啦
唔明點解會係走飲管先，好唔方便
仲有d所謂嘅環保撚不如咪用電器
唔好食外賣，唔好用風筒，仲有唔好燈等等

其實五六十年代外賣係用鐵碟玻璃杯
食完之後條外賣仔黎收番
咁仲環保啦
點解宜家社會唔咁做
咁咪臭係因為現代社會根本唔會去番以前既生活模式囉
宜家既社會根本就冇可能環保

宜加飲緊杯野就係咁
究竟係想點鳩樣

係你咁“小家”攪星斗巿民既方便

唔用飲管飲杯野有幾唔方便 ...

要完全唔影響生活方便先肯環保根本就不切實際

買就唔難呀
次次帶出街仲要用完帶返屋企就好難

食KFC飲汽水係會好似煲湯係雪櫃拎返出黎凝左一忽忽油脂咁
環保撚推動如何做好垃圾分類/回收仲好啦

講到底係想慳錢
唔係咩環保

你飲完拎較剪 剪到一細塊碎片就會分解到

有班環保撚做箭靶不知幾好

直頭要condom生產商執粒啦！用膠wor屌你老母！
等人人有仔生！提高出生率就最好！
咁又唔得！生左仔又要用尿片！唔環保！
買奶粉有罐！唔環保！要帶盒斷斤買啦！

一個人未撚出世就已經唔環保，咁有咩可以環保？

環保撚話cut飲筒係好有腦既做法

環保撚話有病同殘廢先用得飲筒

原來山竹吹垃圾上岸同用飲筒有關

環保撚話用紙飲筒都唔得，要你唔好用

保守估計一 萬

我都唔明點解要自己帶飲管去,支飲管成本個餐包埋,唔俾飲管就退錢再唔係去平機會投訴 因疾病而拒絕提供服務

我買完用咗一排真心覺得好撚麻煩
平自己帶叉，用完抺下都可以放返入盒，返到屋企先洗
飲管又點得，係街洗麻煩到仆街
根本就唔撚work
好心咖啡/奶茶/檸茶就比返d 雪條棍人地攪杯野啦

態度正確
佢話冇飲筒我叫佢退錢

嗰度留言啲人
我好似已經有小朋友同女性

佢哋係咪用尿布同月經杯？

成班左膠偽中產
Ban撚晒唔俾佢地有私家車仲環保

好事黎既，用用下就慣

Kfc飲管外加包膠
係乜玩法

每個月都買一箱送去垃圾房

港珠澳同高鐵個班鴨仔團，教四十年都係唔識環保

我今日順豐又番貨，珍珠奶茶粗管 500支，每支獨立包裝

同收膠袋稅一撚樣
紙袋、不織布袋全部收錢
任何環保撚/環保概念都同我死全家

d 環保撚應該走嘥去做原始人就最啱

咁撚環保唔好撚呼吸啦

屌你老味麥當奴, 粗飲管就繼續比, 平時果隻就問都唔比:0)

唔俾屌完佢老母之後話而家唔撚食叫佢退錢

咪就係, 唔係點飲

去平機會投訴

環保撚最on9係將所有中立人士推向討厭環保果面
邊有啲豬隊友智障到係咁幫自己增加敵人架
推任何野都無可能係夾硬黎迫人, 只會有反效果
根本只係自己唔需要既野就要全世界跟佢一齊走
自己要既膠就話要用就要用, 又係啲咩唔好出世最環保既廢話
屌你你玩晒啦
自己唔需要用黎自high都可以屌鳩人

本身近年來都幫襯返大財團
宜家食返茶記
Cut cost咁爽？

屌你俾左錢㗎

老麥買外賣，無得一路一行一路飲😒

揸車飲想攞返支飲管都要比d木嘴西面
問幾次先比

一直想問，其實會帶飲筒出街嘅人，用完餐廳無得洗，咁係帶多幾支出街，定去廁所洗